[League of Legends][300] SKT - 4th World Championship

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

死台狗

你唔開

On9 樓主

貢佢1001

On9樓主

港航好似要執笠

😂👍

😂

+100

利

捉到正

利利

利物音

點解冇得買即場

Ot有無得賭

賭到戶口得返100 蚊
準備同前線後生爭飯券

我馬會仲有2$

1.6

Caps OMEGALUL

G2😂

CAPS😂

😂😂

#14
KS_Sona
• 50m
一開始係覺得佢地蠢得可憐 撐共終於自食其果
宜家覺得係折墮 終於切身做受害者仲要幫罪犯掩飾證據

😂👍🏻

勁廿5

巨

caps食哂人地d jg==

ryze大力到 cls

利又羊

wac

齊wa ok?

ok

我話

唔俾

5duck

TSM

CLG 2019champion

到底有幾多人食過警嫂?

開po當食左

串串貢

利係咁

公安?

放工了

98ot

拉king

唔係點養52571

#7
象徵自由的男人
• 6h

列隊屌你老母中

腎

系

有urf未台服

話事開始多人

好

도무지 알 수 없는 니가 생각나는 밤

樓上個腦

돌아가지는 말아요

樓下個屎忽

me

射波係屋企開大個喇叭聽kpop簡直就skr4了

仲柒過公足開大喇叭係黨鐵玩公連

又想

冇 純粹想笑鳩佢條死毒撚姐

why要咁對我

하루이틀 지나 일주일
시간은 흐르는데

巴 不 得 一 飲 即 醉 至 少 不 必 恐 怕 進 睡

g

Iug

G2要證明自己就要打贏SKT

30081

47303

祖狗

破蛇陣!!!

Working

笑你老母

😂g未

訓教了 要返工

唔返工邊有錢抽萬聖鏡華

佩雷XX席（圖右）

25

G未

C羅

😂👍🏿

G未😂👍🏻

力架手

🤘🏿✌🏿

✋🏿

肥C

圖右

肥C吸疑

搣時潘

🚬

2019仲玩撈一定係傻閪

尤其玩斯溫

help

滅時巨

🤔

我討厭政治

LIVERPOOL

電王訓左

電王會訓😂

有無巴絲可以一齊排rank
無玩成年都頭10輸左6場

♿️

屌奶星，有冇人凍能到射左波？？

凍能到

98handhand

呢個女仔到底係邊個？好靚。。。

+

ID: Elmarit

不安

떨려오는 별빛 반짝이는데
넌 어디를 보고 있는지

gfd

涼

偽公足x2

［慎入］人體實驗：樽裝水有助大家姐？

ctai

....

彦霖生前懷疑比人人跟蹤 (多圖)

誠哥好野

topic少左核彈兩隻字

腎之笑聲

淘右

［多圖］不得不說 港女真係好𨶙正

Airpods pro

買
唔買

蛆狗

死ifan boy

死祖狗2000蚊都左諗右諗

Is 用緊
iPhone 6s
Apple watch 3
iPad Air 2
Macbook Pro 13”
AirPods 1

Iphone6s😂👍🏻

對1未爛🥱
另外有對有線聽 Hi Res

😂👌🏻

3.5mm 控
iPhone 11 Pro 吸引唔到我

用AirPod 但又要3.5mm🤣👍🏻

i蛆9

U竟然是隻蛆

波台5毛top 10名單

why冇你

我唔收錢

花狗分身

AirPods 功能唔能夠完全滿足哂我要求既同時要搵另外一樣滿足架啦

DE LIGT

FOOTBALL MANAGER

joker都冇吹到咁好睇

有無光復香港既軍團入
想係隻GAME到SHOW出黎..

ID: 831

冇

我開有無人入?

G

低級借刀

7巨好搶口

Ching又撚狗

你邊有咁靚仔

大爆炸

點解我借刀冇人推

入game 要排隊係咩玩法

一黎就

屌

廢清

廢蛇晚安

Why 連登貢多傻西 明借刀都信

有fd share左比我
笑d黑警好蠢

宜家CC台連力架都唔俾講
當正連登國際大論壇

力架

腎之呼吸 一之型

警察是好人

131屌打

招大好撚型

我大hsgg撚狗

仲係咁勁

tsm

公足?!?!?!!!??!?!!?!?!?!??!

剪輯者：kvole0916

tsm係狗

今年tommy又冇得用tsm icon 老強了

HKA

躝

TSM狗冇

c

再wa

Ok

公足？？？

咪話ok囉
當麻當麻

足

鏡華祝我生日快樂

活 到 今 天 也 許 今 天 才 是 幸 福 起 點

沒人 話事

有人 話事

撚埋杜汶澤

弱智everywhere

樓上非法集結

收嗲啦廢sir

你樓上已經1隻

52571

Call me Sir Ferguson

skt下去囉
贏鬼到我the shy咩

A09收嗲

留名睇G2 3:0 SKT==

法王對faker

比負評正撚樣

想買airpod pro

屌你老母又廿5

此post=廿5集中地
52571
11529
最能25

153

3-1=2
5=5

#11254

1+1=2
25=25
4+1=5

25 25

44318
4+4+3+1+8=20
4+1=5
20+5=25

Is u 259

i was

1+2+7+8+4=22
1+2+22=25

A09心心眼

A09=A9

你=ON9

你=圖右=警犬之犬

候選人提「天滅中共 全黨死清光」 解釋後獲入閘

選舉主任會唔會問程美段算唔算波大有腦

你答

識全集中腎之呼吸夠唔夠黑警打

樓上我老友
樓下我仇家

咪25

This po all25

我5系

你25到廁唔見埋

佢廿5我

收啦 你25到仆街

7SS

87 tommy

文音

日乙買咩

우리의 얘기들
비가 내려 오늘도

@腎 客

same road

請問有冇金/銀牌嘅朋友有興趣平日夜晚一齊玩下ng/彈性？

+我 崔孝定

師兄打開咩位

巴龍位

打野/上路

7HB

想 哭 來 試 探 自 己 麻 庳 了 沒

on9日乙又玩絕殺

+3 94先入😂

WAC

秒

未

你係公安

太瘦
Email屌打佢

算唔算波大有腦

豬肉都係肉

11254

12784

你唔G

樓上25

腎EMAIL

屌你老未新角貢撚快有幾隻SKIN 仲要係LV COLLAB

國唔國廁唔見左

47303捉左佢

台服無人玩到咁
銀1排單雙 對面係白金/金1

有沒諗過係對面廢到排銀1

我鐵1排到鑽石啦

鉑同銀有咩分別

一個大家姐d 一個冇咁大家姐

大家姐同花狗有咩分別

兩個ac 同一個人

兩個人 同一個ac

你廿5佢

你放返佢出黎先

지금 너랑 나랑 모든 게 다 거짓말 같아

47303 唔g

躝啦yeri

98g

比返個ac人啦

咪廿5啦

你最撚廿5

U g

時代革命 聽到都想笑

나의 나의 나의 그대여
이름만 불러봐도 맘이 벅차요

10分題: 請分辨大家姐和花狗

Part time革命

高普，你係咪傻㗎

死利狗食撚屎啦

打過lol都知屌隊友係唔會贏

-------->革命成功

@賢

一句講晒 見到大家姐企係巴龍位後面掛機 屌唔屌?

熄game

大家姐jg
我->即走

放左大家姐條片去個po

有沒惡魚單殺雷文

嗰陣mkib係咪錄左片

俾呢隻吸血鬼吸血會短幾多年命？

腎都幾25

#47303

唔屌你了

呢啲傻閪隊友唔要好過要
咪一撚齊死囉 分數就大家嘅
香港都係大家嘅

完美演繹
唔撚幫手仲要喺度拖後腿

屌完咪提返佢下次唔好或者應該點做
而唔係
屌你班柒頭一沖幾隻popo就走撚曬
應該教返佢地點應對
喺前線時時刻提點

其實條片都點出左一個好重要嘅問題
條友係特撚燈食撚左佢六鬼

人嘅本能就係有危險就走架啦
你教得識佢地點樣除左走之外都安全
佢地咪唔會走

同一隊睇
佢有錢左 可以出多件裝幫拖
如果打lol下下咁計較隊友得失
不如諗下點樣bd 插眼 打爆對面主堡
要贏一齊贏
要輸全隊一齊輸

#5
꽃케이🌸
• 43m
快d咬我

嘩屌 公安又爆我ac 叫連仔改我pw先

快d咬我

連仔我屌你老母，點解仲唔全世界強制log out一次

連仔：我打緊rank

律政司入稟禁連登及 Telegram 等發佈煽動暴力言論 獲高院頒臨時禁制令

Ching無得開post分化了

程美段

好人好姐點會上網亂講野

[包膠] 有人喝過龍茶嗎?

連仔我求你強制登出啦

cctai惡撚到 叫人bam藍絲/撐警既人

死台狗日日諗同邊個扑野

玉皇大帝打到黎

想知有冇人上連登只係會睇熱門

Cc台

成班傻西攬住個熱門過人世啦
個個post都要上熱門先得

我

人喎

sor睇錯

47303放返廁出黎未

259

光復撈鋪

廁比47303捉左

還廁自主權

大家姐好憎條女wor 係咪爆人出黎

熱門了

大家姐=恐怖的毒撚

招人打台服彈性金牌/白金

廁真係俾文識咬咗

今日要抽中月月

唔中

廁

我平時推d呀婆出馬路 入𨋢閂門唔等人 今日個天要還返比我啦

無

定姐姐露出白滑北半球

너의 그 한 마디 말도 그 웃음도
나에겐 커다란 의미

幫推

廁係咪比人25到死左

咪比47303捉左

standwith廁神
fightforfreedom

你咁25
stand春

stand united

廁神

廁神唔見了一個禮拜

放人未

搣時電

生要見廁 死要見屍

香港警察隊 員佐級協會 內地置業意向問卷
協會已經收到你的寶貴意見，謝謝！

死廿5狗 唔g

要返工

蘇牙屎比狗咬，慘

dog champ

Austin Shin

腎 澳洲買乜

貢早 4點抽埋強先諗啦

Ok祝10抽

長 夜 緊 緊 的 擁 抱 看 你 入 睡
縱 是 累 亦 是 情 趣 😔😔

我願意 凝視你的身體 天天看個仔細

u收爺

佢25

52571定47303 25d

E家做雞都高級左
介紹話自己係網紅,youtuber夠膽開五位數

你介紹自己係智將 開六位數都得啦

Ching 叫雞叫五位數字

花狗好撚rich
me屌日本妹都係兩千銀

韓妹how much

兩千有找啦

放工未

東莞都有日本妹屌
長知識了！～

又貳伍

禾去日本多過你25嘅次數啦

上次去台灣花仔帶我call左件高級g

update day4 未

屌你老味

收爺啦

米25

一睇到day 4就知係個遊記po

圖右25到推返上黎

佩狗真是好𨶙25

珍

何 事 我 會 妒 忌 我 會 擔 心 魔 鬼 搶 走 你 👻

我 怕 未 來 憧 憬 裝 滿 你 也 怕 沒 有 你 🙁

50% 悉尼老鼠半格
35% 和波/輸埋
15% 悉尼老鼠全格

姐系買乜= =

老鼠啦

成日見到佢都以為係我自己留言

分身

시간 속에 갇혀 길을 헤매여도
그렇지만 우린 결국 만날 거야😫

話

原來得一隻泳裝抽 我仲抽左萬零石

今日既悉尼老鼠又幾正氣wor
平時贏緊1球係後場搓波

Too more c please

冇c啦 變晒浮屁啦

유난히 긴 밤을 걷는 널 위해 부를게

-1

打電話去叫個龍碌個波出底線

Thx

腎仔澳洲人

碌多幾次 thx

wa了

G持

廁比47303捉左
已fc

無石
等下轉

槍未

Day4

#3
椎名真白
• 22h
唔會呀 我幫佢含 佢又會幫返我 何樂而不為

Is

gay

利5-5?

有冇絲打唔太鐘意幫自己男朋友含？

唔比改個名做甴近平

和其他

兩隊後備黎 亂踢

和其他未

利主場 主其他

主其他

文識好耐冇打G

我 妄 想 可 補 救 其 實 極 幼 稚

公安黎

打錯

你公安

你先係

你先系

DAY4未

你先係DAY4

look for Gold/Plat flex q
4ppl -1

你

係

今日中國贏左

贏硬喎

沙灘排球戰術大師等等去做進藤光

你先係你先係你先係你先係你先係你先係你先係你先係

釋放廁神未

@47303

[昨天 下午11:15]
NeverLuckyBoy:
-.-- --- ..- .-- .. .-.. .-.. -.. .. . ... --- --- -.

=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=

-.......---.-.-----....----....-.-.-------.-----.------...-

腎B澳假買乜

me日假針了今天不買

東京派錢都唔買= =

咁澳假gun你

買左墨爾本= =

gun

6合彩$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

$$

9000M
$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

2-0

...

米啦無事GE

程

2-2

molamola

GUN

你旺跟你嘛

有冇清一齊嗌香港人 返工

分化

當扮下示威者 擲下磚 打下黑警都有錢收嗰陣 點解仲要返工

香港人 返工
大家姐出去開個咁既po起碼十萬正皮

放返廁神未...........

見到廁神on返steam

廢青=宣傳暴力

IG 3:0 唔睇

汁

ME ALSO LOSE$$ LA
角大+主 輸2500

72手足

呢三個女人簡邊個好?

今晚中國贏

想嘔

faker又係咁正皮我地

小花

呢隻有趣英jg有咩勁

FPX有D GING

好人好姐玩大家姐jg

-100

qiyana rumble 下下靚大點打

藍粉-100

隻98有咩用

聽晚好睇d

小花3:0G2

3:2好睇d

黑警愈瘋狂 代表政府愈急

又贏了

做乜9

47303 返工！

邊個秒正評

fpx咁傻鳩又玩4坦ad陣

孝子文識

小花輸左就會變哂負皮
年年都係咁

你係5毛

贏左 返工先

前期同坦打交 ig識玩

買最年

死利狗

最年開始勁了

最年4連勝無死角

利開始廢了

傻鳩4坦 AD係咪要玩KOG個D先得

ad玩坦先得

cc：搞三罷唔成功係因為時間不足

on99

睇得多我智商開始接近98

你睇ad唔玩坦 比人秒左

傻鳩4坦

100藍粉

文識快打

lpl鳩打團戰之鬼

ad唔玩坦既下場

lpl=solo q

我的

兩邊ad唔玩坦 打和

完得未

.

屌你老母咁都知

98OT

我智商高過你喎

貢50都係過49 GE

韓仔又贏

98 OT

魚拉突

IG RIP
藍粉RIP

ig更衣室發生了打鬥

睇緊乜

ig牛B死了

tian教你玩你

魚拉突定ig牛B D

united la

咩話= =?

呢兩隊野點打G2==

咁都要對面夠ON9同佢打先得架

都話魚拉突牛B D啦

不自殺聲明
本人在此特地聲明：

本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。
本人從無睡眠困擾，故不需服用安眠藥。
本人不酗酒亦不吸毒，也絕不會接近下列地點──

開放性水域
無救生員之游泳池
有高壓、危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室、蓄水池、水桶等
無安全護欄之任何高處
任何施工地點（拆政府除外），包括製作消波塊之工地
任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點
本人恪遵下列事項──

車輛上路前會檢查煞車部件、油門線等，並會在加油前關閉車輛電源與行動電話。
絕不擅搶黃燈、闖紅燈。
乘坐任何軌道類交通工具一定退到警戒線後一步以上，直到車輛停妥。
騎乘機車必戴安全帽；乘車必繫安全帶。
絕不接近任何會放射對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
颱風天不登山、不觀浪。
本人將盡可能注意電器、瓦斯、火源之使用。
本人居住之房屋均使用符合法規之電路電線，絕無電線走火之可能；
也絕未在家中放置過量可燃性氣體或液體。
浴室中除該有之照明外，不放置任何電器用品，
並在睡覺前關閉除電燈、冰箱、電扇外之所有電器開關。

本人絕不會與隨機的不明人士起衝突，並盡可能保護自我人身安全。

所以若網友在看完此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，請幫我討回公道，謝謝。

5ok

但你血肉==

theshit

ig牛B

血你要理由?

Negative Gaming

wa

冇你份

我利勁到

那女孩對我說 說我是一個小偷
偷她的回憶 塞進我的腦海中

7SS唔見左

3

［突發］個女仔係我 冇被人捉

神探

國唔國7巨唔見左

47303捉埋

撈po手足比人捉曬

撈po手足比你捉曬

文識係臥底

收爺啦公安

259 抵你比人追和

講到賤種皇唔係和波咁

米廿5啦

52571呢

當值中 比人帶左出去

阿妓都叫領先過

撈鋪愈黎愈少人

都係47303

可唔可以犧牲謝定定換返撈鋪手足

加埋你

再加埋你 一定換得返

比返個po 人未？

面面都唔見....真係冇晒人

de ligt ging

識入波仲屌人

下期六合彩延至下周四（11月7日）攪珠，估計頭獎基金達1.4億元。

[突破瓶頸]新活動"和你熄" 全港關燈10分鐘有冇得諗???

真係好撚過癮

和你work
星期一至五
返工時間
扮正常返工

香港人 返工!

SKT

小花呢個PLAY有幾多人做到

DE LIGT做到

小貓

飲水

鏝狗反杯定我利反杯型D

7巨

-1 彈 金牌團

2019了 仲-1人

馬泰斯·德里赫特

帶我彈上白金未

怨婦人咩你

克里斯蒂亞諾·羅納度

FM神童

又廿5我屌你老母

小花貓

259未

你飲水

主席飲了水

點解仲未有人係兒登提議"和你work"

卡利亞里

why we same road

want buy but not yet

BUY JOR

SKT=利

你=小貓

估計頭獎基金 $140,000,000

中左唔反共了

估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000估計頭獎基金 $140,000,000

G2有98

同文識頂住阿特撚大了

HO

小花-皮未

負ED

你=小花

彩射了

收到風彩仔買左機票睇決賽

ON9樓主唔見左

GOOD

卡利亞里 收錢

落狗會排定隊啦

米GEL

呢場根本冠軍賽

咁都杯到 我係到爆大家姐真實身份

杯唔到都爆OK?

韋恩 讓球 主[+1]@1.99

SKT 讓球 主[-2]@9999999999

落去啦

OK

2449 03-11-2019
18:23 入球大細 星期日 12 華拉度列 (主) 對 馬略卡 (客)
大 [2/2.5 球] @ 2.05 $2180

$2,180.00
2452 03-11-2019
18:26 讓球 星期日 14 阿特蘭大 (主) 對 卡利亞里 (客)
客 [+1/+1.5] @ 2.19 $2000

$2,000.00

-100 藍粉

點解岩岩KAISA出狂暴利刃先
呢次又魔劍先?

睇心情

faker呢下flash有幾多人做到

UMA JAN Pog

魔劍咪AP
風切咪AD
睇陣要咩DMG咪出咩

睇有冇優勢同埋隊上需耍咩傷害

通常出魔劍會變成ap混傷on hit流 第一場係酒桶jg所以出狂暴利刃走ad流補多d ad
今場reksai jg所以出ap補番ap傷害

(應該係

學下隔離po啦 !

都係電王好野!!

電王勁

屌 是但啦
橫掂兩件都會出晒
返到屋企見夠錢買咩咪買咩

TEDDY真係笑4人

你個SKT 讓球 主[-2]

TEDDY唔敢打笑4

KR REKKLES

換人未

輸下路

遲左2年 G2証明左自己了

我大彩神先知

想問飛可有飯食未

撐彩

有冇人法國7巨唔見左

叫得糊未

下場會係G2 3-1 SKT

佢比人拉左

又3-1 5HO=.=

出波水未

OCE

應該有GAME5打啦下話

G2 3-1 SKT
DE LIGT!

雖然我都覺得G2會嬴但係我想睇5場
DE LIGT

唔係KEY就100藍粉 都冇乜所謂了

得第一日有典藏==

今年有冇彩神開講

MATA OMEGALUL

得頭一日多好野
之後全垃圾
改撚晒機率

睇左咁多年比賽除左坦PATCH之外
睇唔透REKSAI有邊忽勁

1 接納

2461 讓球 星期日 25
水晶宮(主) 對 李斯特城(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.78

$ 2,850.00 $ 2,850.00

SKT 88

teddy真係要去做礦工啦

沒貪K GG

換MATA真係送自己落去

弱點攻擊

法王J撚死人

SKT未88

GOAL

TEDDY有咩用

teddy

豬2好似好撚COW B

小花玩到隻op英咁平衡

#3
C9_Sneaky
•
18 分鐘前
痴撚線旗都唔撚舉就咁射2粒就上車走
屌你老母越黎越離譜

SKT 贏PLZ 200藍粉

TEDDY笑4

KHAN出金身啦 屌你老母

teddy勁到

TEDDY係大家姐定花狗代打緊

小花笑4

Faker What was that

冇大仲入去送

小花 食屎啦

TEDDY笑到我

teddy係後面打隻坦想打幾耐

AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

豬2有d勁

都係電王好野

彩仔你喺邊呀
我搵個相熟腎科醫生黎救你呀

GGGGGGGGGGGGGGG

-100藍粉

彩射爆了

SKT打團好似有D困難

@꽃케이🌸

收到風彩仔飛左去睇0:3

SKT XD

呢個珍

1001